#Тестовое приложение на использование карты 
##Задание 
фото можно взять любое.
Карта openstreetmap (если будут сложности, можете взять другую). 
Должна поддерживать масштабирование и текущее позиционирование по кнопке. 
Разместить нужно несколько таких маркеров по любым координатам. 
Проверить чтобы не было проблемы при масштабировании. 
При клике на маркер всплывающее окно снизу экрана.

## LocationView

|  LocationView           | LocationView            |
| ----------------------- | ----------------------- |
| ![Screenshot 1](ScreenshotsForReadme/LocationView1.png) | ![Screenshot 2](ScreenshotsForReadme/LocationView2.png) |
